M記我屌你老母

番學一朝早打算食個m記
你老母個魚柳包咁撚樣
又細又硬，撚鳩我咩
點都唔撚再食M記

樓豬做乜食垃圾

無野好食，又無咩時間，諗下諗下咪食個m記囉
平時食開7仔D三文治or飯糰

點都唔撚再食M記

最廢就係你呢啲人 得個講字

可能就連lunchtime比同學叫都冇骨氣推

死窮撚

呢度係ig?

畀住錢屌
我係老闆就最撚開心